有無人有興趣去老撾

如題，諗住成個3月都係東南亞玩，睇下有無人想一齊去